男子疑墮樓倒臥銅鑼灣行車道 再遭巴士捲入車底不治

【橙訊】銅鑼灣一名年約30歲的男子清晨懷疑倒臥軒尼詩道路中，被一輛駛經的巴士捲入車底，消防救出送院後證實死亡。

事發於清晨5時13分，一輛往維園方向行駛的N8P新巴，駛至軒尼詩道555號，百德新街附近時疑收掣不及，將事主捲入車底，困於左前輪前方。

消防接報後花約20分鐘從車底救出傷者，昏迷送律敦治醫院搶救，於早上6時46分證實不治。警方列交通意外有人死亡調查，但不排除男子從附近大廈高處墮下，登上怡和街1號香港大廈作進一步調查。

巴士擋風玻璃及車頭沒有碰撞痕跡，據悉車長駛至現場前已見到事主倒卧路中，雖已減速但仍將他捲入車底。

死黑警

国安咁早開工

屌你老母臭閪，垃圾橙新聞都睇

昨日被捕手足？

貼埋蘋果得未啊
屌你老母臭花閪

好似係黑色衫？

是
睇咗幾張相都係黑色衫

Push

是咪琴日d 哨兵黎

巴士佬要唔要坐

國安咁快就開始做野

唔洗用國安法，直接中國特色河蟹

rip

XX

手足
黑警死全家

有無車CAM

好嬲
手足會幫你報仇

有冇匪安法都係一樣 有低調殺人過？

戒嚴時代
無人知真相

有cam 影到男子高處墮下，但睇唔到咩單位，男子黑衫黑褲冇著鞋冇身份證，真相係點冇人知，希望唔係手足，亦希望車長無事

唉

幾時開始男拉女無人理

黑警殺人

但係佢冇轆到過去
應該唔係畀巴士撞死

其實我一直懷疑被自殺既 都係某啲 tg group / 某啲活動既搞手
因為幕後黑手唔似會隨機搵啲路人甲乙丙去被自殺

有冇人可以搵到佢地既共同點 ?

其實「無著鞋」 , 基本上已經肯定係被自殺

又一個香港年輕人冇咗。。。

唉。。。

黑衫黑褲.....

佢老母閪

手足

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

又係冇可疑…真係無法無天

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

推

如果你話狗果邊既話應該係9.6.2019
我地呢邊其實有人講 只係狗暴畫面多到數唔哂

又一單

自推一下

推下

從附近大廈高處墮下

哩d post 推黎推去都唔得

因為大家已經麻木咗

用外國電話卡 vpn usb key

push

小心鬼 滲透

手足 一路好走

狗暴做得多反而可以洗底

參考明居正講法

係有人靠殺人嚟嚇示威者

咁樣死。。。

RIP